有冇人同我一樣跑街好鐘意幫啲懶係跑得快嘅老坑push pacing

全程吊住佢後面
佢快我又快
佢慢我又慢
硬係唔過臭佢
迫到班4lo餅扮要跑小路搏你唔跟
以為冇人見到佢停低揸攤再過臭佢

樓g係 跟尾狗

仲嬲緊我上次push到你撞牆？

推鳩佢 唔加速就閃佢燈 佢讓我我都唔過

通常我踩單車係後面叮9佢

恰班19女人Sunday driver?